# NUSOL Gestão

> Espaço para issues relacionadas a planejamento de capacitações, metas, definições de projeto e ações, atividades que envolvam gestão e planejamento do grupo em si.

### Equipe (2019) 

* Karen Santos
* Murilo Vicente
* Queila Abreu
* Anderson Carvalho
* Maike Bernardes
* Hugo Marvin
* Renata Sena
* Rafael Araujo
